其實大陸男人好多都高質過港男

將來既香港由大陸人領導香港走向成功之路係無可避免，現今的港男大部份都只顧吃喝玩樂，無一技之長。反觀內地男生，大多都很有夢想，很有抱負，如果港女願意嫁俾內地男生，讓佢地來到香港發揮一技之長，取代平庸又不上進的香港男生，相信香港既未來會更加美好。

你嫁左未？
你老母有無諗過返頭嫁？

你好，我老母同老豆都是由大陸來香港定居的

立志做貪官

咪就係 港豬好撚井底之蛙 不思進取
你估仲係七八十年代咩 而家大陸發展得好快 成日睇到自己好撚偉大好撚高尚

內地的it和影視都比香港的牛逼多了

香港居住環境細，有情緒病添

港男只剩下一班平庸之輩，碌碌無為，終日在連登妄想自己係天之嬌子

垃圾咪住細屋

做鴨都唔錯，夠平夠賤夠濫夠唔要命；
做賊都得，夠快狠準，胆正命平，心不慈手不軟；
做舐共屎忽鬼更係上品，自小訓練，九淺一深；
做老千亦係一絕，千變萬化，揾錢多過 IT。

所以果個咩李彩華咪嫁大劣人囉...又有錢,轉頭人地全家申晒落嚟做香港人...香港又多幾個有錢人...

請問SomeE(會員#34562)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

走啦支那狗 搶撚哂香港人啲資源仲咁多嗲